唔好再講“共產黨”“中共”，改口叫“中國政府”

你點轉都會俾人話你唔夠激，一定要叫「支那」先至政治正確。連登仔係寧右勿左。

用冇感情叫法好d
叫支那惹人反感

Wfc

支那賤畜

依家擺明要羞辱佢地，幾時變到咁怕俾人反感

禮貌d叫貴國得唔得呀?

北平當局

叫共產黨 中共 有乜問題？ 依家唔係一黨專政

支那牽涉到種族歧視

中國政府個名冇感情

你都on9
中國共產黨一樣無感情

共產黨/中共好有感情 ?

唔好試講「變性人」
試下講「陰陽賊」

我剩係叫鄰國人做支那人，對台灣嘅人民叫台灣人，何來歧視緊成個種族

只會叫支那 支那狗 支那人

Where?

唔好再講"回歸",要講"主權移交"

好少人用黨名去稱呼外國政府

中國政府個名中性客觀

佢係共青/黨員咪有

因為你咁樣侮辱緊中國，中國人同埋中國政府

人地外國有政黨輪替咪唔會, 但中國係一黨專政